有冇可能約諾福克島填海填到香港咁大？？

諾福克島是澳洲的一個島嶼，隸屬於新南威爾斯省。1979年至2015年5月該島曾實行內部自治。面積約34.6平方公里。

香港由香港島、九龍、新界等3大區域組成，其中香港島是全港的發展核心；地理環境上則由九龍半島等大陸土地、以及263個島嶼構成，面積約2,754 平方公里